## ApiGerenciamentoIMDB

#Observações:

1. Api Construida em .NET CORE 3.1 Utilizando o Entity Framework Core v3.1.13
2. Para testar o JWT Bearer, Consumir o método de Gerar token.
3. Para consumir os métodos Autenticados, basta usar o header Authorization com o valor: Bearer (TokenGerado) -> Bearer(Espaço)(Token Gerado)


Obrigado.
Att,
Renato Fiorezze